午餐肉版SE即將推出！螢幕指紋辨識+oled

原來係華偽嘅SE唔講以為係iPhone

抄足

上個月先笑完iPhone午餐肉唔符合人體工學設計
咁快就跟iPhone出午餐肉

請正名：複製

有冇人同我一樣，真係好欣賞華為嘅氣焰？

如果iphone12 m字額縮頭到咁就正啦

用高通U可以解bootloader刷rom我yes呀

仲要佢所謂既符合人體工學設計都係抄***

人地個個月都出新設計
不知幾進取

屌你老咪閪又抄

出部iphone5 咁細就真係正喇，不過an機出咁細又無咁多人買，蝕本

iphone 終結者

轉OS 用番pixel個個得唔得

每個月打倒上個月嘅自己

見人哋好賣又抄返

真係打倒咗

消息指華為副總裁突然在深圳猝死 終年55歲！

無恥到佢

和你x
連口號都抄埋

人地note 佢mate 已經鳩

我記得係2018年開始華為就唔再俾解鎖，基本上就係要Android 8同970以下先有機會。

假iphone

午餐肉